打丁打得密 係咪練唔到大隻

蛋白質流失太快 係咪大隻唔到
利申:每日一篇

你打唔打丁都唔大隻架啦

好似每次流失量都係微乎其微 不過都係打少d啦

打完會冇力
點操呀

我一星期五次，但都好大隻

不過有飲奶粉

Ching唔會冇力咩

次次做完gym都打

一日打５次

色乃削肉之鋼刀